我真係接受唔到有女朋友都要自己解決性慾

早幾日同女朋友傾過
佢點都唔會放低佢既堅持
點都要結婚先可以搞

我之後問咁我點算
佢喊曬口咁話
唔想乜都係我就佢
佢知男仔扯但冇得出會好辛苦
所以話可以考慮幫我打飛機

但我就覺得
佢講就咁講
實際上佢係唔想
我唔係話佢唔會幫我
但如果我真係要佢打
個感覺好似係逼緊佢咁
要佢好勉強咁做

但問題係
佢每次上我屋企都又攬又錫
佢今次係知我會扯，扯住係會痛
佢琴日竟然同我講
"唔好諗咸野"
咁就證明左我上面講既野係真
佢真係唔係好想幫我打
佢話肯幫我都可能只係敷洐下我

我有提過我話咁不如我地少d親密接觸
淨係拖手仔拍下拖
佢又唔肯
又問我係咪已經唔愛佢

我好想將呢個post 比佢睇
因為我唔敢同佢講
但唔講我個心只會屈住屈住
對住佢就越黎越有層隔膜

我到底可以點

樓主返宣道會

含撚囉

其他個個屌屎眼都得

係你唔得

如果佢會我就唔會開呢個post

慣左就ok

傲嬌黎姐 綁起佢插入去啦 佢之後會求你屌佢

分手，唔好害左自己

屌屎眼lor

樓豬好慘 上個po我都追得好貼 結論條女真係好自私
你唔好再諗佢有幾愛你 得個講字 佢淨係愛自己

我真係好辛苦呀

佢自己都講過
佢對住我個陣都會濕
佢又知我會硬
但偏偏就係由得佢

俾個落台階人 一步一步黎 咪打住先囉
之後就情人節想試一次含
試試下就次次含
之後點就自由發揮啦

我有睇曬每一個post既所有留言
我有跟住做
所以我同佢傾

但如果你見到佢喊到真係好犀利個個樣
你係會心痛
幫我打飛機呢個決定都係因為佢覺得我乜都就曬佢
佢都好想幫返我而得出黎

但我知佢根本就唔想

硬哂咪係佢面前j囉
同埋唔駛出聲叫佢幫
如果佢叫你收返埋條j或唔幫你咪算
男人老狗唔好成日做契弟跪地乞扑野啦

佢唔會比我係佢面前除褲

佢連佢換件衫都要叫我出廳等

拍左幾耐？
維持到咁上下佢就會掉返轉想要架啦

佢點會比我幫佢奶

佢換件衫都要我出廳等

一齊幾耐？

唔會，拖得愈耐只會愈無性趣

又話有共識

就琴日
我地又係屋企攬攬錫錫
我話我扯
佢竟然係叫我唔好諗咸野
之後我咪拎部電話㩒囉
扯住條j好舒服咩
佢又話我掛住玩電話

所以即使早幾日佢話佢肯幫我
我就覺得係敷洐我
但我又真係唔想逼佢

你有錢佢咪比你屌囉

原來個共識就係敷洐我

8個月

每個女人都有淫嘅一面
對住你無
因為佢唔愛你
面對現實啦巴打

好怪 你女朋友其實係咪性冷感炸
好愛你嘅話即使未比扑住 都會enjoy幫你出火 唔會咁抗拒

我真係好辛苦
我唔係講條j

有好多巴打都話 佢唔愛我
其實我有睇
之不過我暫時都唔會下呢個判斷住

因為我見到佢同我相處個陣
佢笑既樣
佢為我安排既我地拍拖既行程
佢會特登陪我食d佢唔太鐘意食既野
佢會山長水遠入黎我屋企 (我住東涌)

其實拍拖日子唔長
但我真係feel 到佢為我做左好多
佢為我放棄左好多

慘

柏拉圖式

69

ok 唔 含下奶頭 手 hj 可以接受

點解唔叫雞

其實佢都話可考慮幫你打 即係都肯為咗你開心 去做自己未必想做嘅嘢啦
睇得出佢其實愛你
唔明點解上面咁多人話唔愛

佢講係咁講過
但我知佢唔易接受
如果唔係佢琴日唔會係我錫到興起個陣叫我唔好諗咸野

一步一步黎啦，揸住佢隻手教佢打，等佢慢慢適應。得閒挑動佢性慾(kiss/愛撫/讚佢)。一步一步加大尺度。你係對人真心至好呀

性生活夾唔到就分手啦，你估結左婚就會好轉咩，佢咪一樣唔會享受性愛，到時滿足唔到你你又要出去玩

比d耐性啦 佢努力緊架啦

自己解決有咩問題，家陣你當女朋友係發泄工具啊？冇連你DIY都唔比打咪算你好彩咯

kiss/愛撫/讚佢
全部都有做

佢自己都話有濕

我有講過呢個後果

佢就話
結左婚之後做乜都得
雖然我咁講好衰
我係覺得唔會做乜都得

幾多歲？
因為宗教關係唔搞？
有冇打算結婚？幾多年之後？

淨係上網，唔講連登，大把網大把故事
都知過幾年就會俾第二條仔識左兩個月就食左

佢肯幫你打咪打住先囉
總好過咩都冇

條女呢
一係你快快趣娶左佢
一係你就等俾第二條仔食左邊佢先飛

不過而性方面黎講
d咁嘅女你要調教真係難過登天

飛撚左條女佢啦
最憎d女扮聖女

結咗婚先發現佢性冷感

呢d女 好難搞

可以的話摸上d摸落d，等佢易濕d濕多d。佢唔想唔好夾硬嚟。

唔明點解咁多人話佢唔愛你
女人既愛唔一定要包含性 女人著重精神
男人有生理需要 所以肉體同精神都好著重
我覺得係你女朋友太純 未接觸過所以驚 抗拒
雖然我都唔知有咩好驚
睇你上個po AV 69都唔識就知啦

我覺得你同佢可以慢慢一步一步黎啦 佢會濕都代表佢唔係性冷感 佢都有慾望
只係可能佢會覺得有慾望好污糟 對於性有恐懼
咁你就要教佢下佢有慾望唔可恥 係人類最原始既需求
同時性都唔恐怖 係愛既昇華
同佢講唔洗一下子講到要幫你含幫你出火
慢慢學習接受SEX呢樣野開始 由比你摸開始再一步步黎

可以由摸下背脊開始先啦 再慢慢摸下其他地方 令佢接受度大啲
好溫柔咁比人摸背脊真係好撚舒服其實

佢22
我25
因為傳統思想
結婚一定有諗過
但佢得22歲
就當滿足佢既早婚
都至少要3,4年
但我到時就30

我有提過
咁到我30歲先扑囉
不過個陣可能我都已經冇曬興趣
j又軟
佢聽到又爆喊

所以其實成件事真係好似我逼緊佢咁

所以我冇夾硬黎

我咪上黎開post 求下意見

一係性冷感，一係三個隆都比人屌過晒

啱啱追晒上個post
覺得佢係真係驚
但摸都唔比摸真係誇張

[size=1[/size=1]

佢已經有進步

佢而家同我攬錫個陣
我可以出面玩下對波仔
我又可以伸手入衫摸佢背脊
但伸入衫摸胸又唔得

但代價係我要keep 住扯住痛
我除左條褲咁扯佢又唔好意思睇

咁我都好現實咁話你聽
到左三十歲真係好難連射兩野條撚仲係硬嘅囉

有時狀態唔好，條女除晒都硬唔起

仲有
無論生仔又好扑野又好
女性身體都係越後生越好

條女後生d個西都窄d多水d舒服d

唔好成日覺得廿中結婚生仔好早
其實係香港個社會畸形先搞到30歲先結婚

我都講到出口
但佢都有佢條線

咁當自己揀左條超難行既路囉

曬9氣啦 佢當拍拖結婚只係一場交易
真係鐘意既點會忍到

又要圍爐取暖Post 啲女人唔想要 你格硬黎只會嘈交

真係覺得自己冇咩尊嚴，有冇結左婚既巴打同我一樣

比一比樓豬參考下 之前既link

從來冇逼過佢

咁咪好囉 等佢慢慢接受
呢段時間你係要忍下啦 你忍呢段時間好過去到結婚之前掂都唔比掂啦係咪
佢咁驚你又唔可以一下子話要幫你解決
可能教教下佢冇咁驚啦 佢就自己好奇心上黎 話想幫你出火架啦
摸下背脊 大脾 等佢接受到摸patpat 下一部分應該就係胸
摸得佢舒舒服服 岩timing就叫你試下摸下你 之後順路教埋佢幫你出火
佢乜都唔識又驚 係要慢慢黎架啦

我都有睇

可能我同佢結婚後都係咁

扯到行哂 但係冇得出既感覺已經唔知幾多次

所以巴打睇路 傾唔掂真係要散

其實
背脊 大脾 pat pat
我都試過摸
伸入衫褲咁摸

所以我咪扯到行一行

早幾日傾完
睇下有咩進展先啦

你仲好後生姐

呢樣我都明 我都知
但問題係佢女朋友未接觸過驚呀嘛
咁咪要慢慢黎 只要佢女朋友唔係性冷感 一年內應該會好大進步
你唔可以叫一個對性乜都唔識摸下都唔比既人 一下子進步到自動波想同你扑野
佢女朋友都讓左步開始肯比佢揸下波仔啦 好結果黎架啦
對處黎講 乜都要慢慢黎 始終佢未試過
佢雖然口講結婚先扑得 但可能只係佢因爲佢驚先咁抗拒
到佢接受度大啲既時候 去個旅行情到濃時可能都食左啦

好過我 佢唔鍾意都唔同我講 身在福中都不知福
利申 已散

玩住素股先

霸王硬上弓

結婚

一係結婚

一係溝過第2個無咁潔身自愛既，咁先會比你扑，但預左佢本身唔係處，唔係點會咁易比你扑

如果上面兩樣都唔我，自己打丁解決啦你，你隻水廢嫁咩

我ex都係，耶撚，果斷分手

水=手

可否闡述一下邏輯？

婚前→俾扑→散咗→G , 同ex拍拖果陣唔識保護自己
婚前→唔俾扑→唔夠愛男友，淨係諗自己

好似點行都係女仔唔啱

唔好問我點解有假設會散
如果咁肯定唔散點解唔結婚

愛和性無得分開

你幾歲

咪係
連登仔真係痴撚線

磨下only

我最唔想就係忍下忍下就30歲

我當我真係會同佢結婚
30歲
唔好話佢
我射唔射得出都唔知

不過個重點係
我對佢就好似有層隔膜
你地明唔明我講咩

因為我要避免扯得太耐太行
所以少d親密接觸真係無可避免
例如錫錫下要停，玩陣電話
攬得太耐又放手
我怕我慢慢會對佢失去興趣

我地早幾日傾都有傾到呢樣野
但似乎冇解決辦法

佢22歲

好多人都唔介意處唔處啦

你講既野都有道理，但最後兩句唔係話結就結喎
就算雙方已經認定對方，如果仲讀緊書點結？仲未計買樓酒席果埋現實問題

介意既就會介意
又有人開post講

下下話人g係m記嗰班啫

呢樣野有冇得解決

你條女最大問題唔係唔俾扑
係佢唔俾扑又要同你攬攬錫錫，但係只可以佢摸你，你摸佢又唔得，你唔俾佢摸就你唔愛佢
呢套自私霸道嘅邏輯先係佢最大問題，

呢個已經係性格問題
而且22歲好明顯仲係細路女脾氣啦
有啲咩事唔係諗解決方案係爆喊
變左段關係唔係佢迫你就你迫佢
兩個互相情緒勒索遲早都係gg

應該就未至於唔愛
但我始終覺得係你兩個唔夾
呢種脾性嘅女仔係一方面企硬，但另一方面又表現到自己都係迫於無奈
好自為之

巴打唯有睇開d，我拍左就黎5年，都係唔比扑
要接受有種女仔係好著重結婚先比扑，雖然男人會好難受，但愛佢就無辦法
利申：而家27歲，好彩條撚都仲係好硬

註冊簽紙 之後未攞正牌卜野

識左幾多日

好同意

我個問題已經唔係扑唔扑
係我冇辦法去返第一日同佢拍拖咁

我而家錫，又要就住唔好太耐
攬，又要控制住唔好太實
條j，又要控制住唔好扯

我好辛苦

佢比我摸

某d位置

仲未有人貼圖?

男人血氣方剛 你女朋友應該係體諒你
先將個尺慢慢調底 由攬錫變話幫你
做男人嘅 你試下自己私底下解決慾火囉
你都feel到佢愛你 咁你都做返啲愛護佢嘅行為
尊重下佢嘅諗法 大家多啲溝通下 仲好啦

咁倒不如搵一個月 手都唔撚掂佢
睇下佢係好開心好正常
定係佢會關心你做乜事啦
前者就分啦 後者就開佢波講哂出黎

我自己搞掂當然有啦
如果唔係我呢25年點過

我真係好尊重佢
所以我從來冇逼過佢

但我真係越黎越辛苦

我就係覺得
開佢波就好似我逼佢咁

咁一係同佢plan早啲結婚囉
佢25結你28 忍多幾年?

互相溝通下 俾佢知你點諗好重要

叫佢唔好再掂你
你都要結左婚先掂得
佢點阻止你你就點阻止佢

有咩分別，又係唔情願好似迫佢咁
無謂逃避現實

咁撚大個人唔識自己打飛機?

我同佢都係學生
今年grad
而家冇可能plan 到啦

其實我諗咩佢係知
我地早幾日都傾過

我好唔想咁諗
但我覺得佢只係敷洐我
或者係佢有嘗試
但實在衝破唔到佢既底線

你地both都想有親密感,
但你地需要感受到親密感既行為係咪有d唔同呢?
例如你希望有插入式性行為, 佢就只係希望攬下錫下

會唔會而性行為對佢黎講係莫大既壓力呢?
咁你有冇問過佢點解咁唔想?
係咪屋企人自細教佢要潔身自愛? 唔係就係學壞?
學壞/唔乖, 屋企人就唔再錫你?
定覺得女仔扑過以後身為女性既價值就降低?
係咪怕如果之後被飛就人又冇豬又冇,下個男仔一定嫌棄自己?
怕有左?
怕被其他人知?
怕你同其他人講你地扑過?
甚至係其他fd面前討論你倆既性事, 用黎吹噓男方有幾勁?

佢既唔想入面可以太多思想, 以上只係常見例子
唔係剩係唔愛你一個原因
(當然呢個都可以係原因, 不過我覺得到你「咁樣」傾,
係我角度睇同逼冇分別底下佢都冇同你分手我又覺得唔係)

係我睇黎當兩個人期望有落差時係要溝通
唔係一味話你好想, 對方就因為愛實肯讓步
唔讓步就係唔愛, 有時佢自己可以都好糾結
至少等佢了解你點解想扑
(了解或者可以冇咁抗拒但又未至一野跳到去肯扑, 你都要等佢慢慢黎),
最重要係了解下點解咁唔想扑既深層原因
如果你真係好想, 只可以一步一步慢慢同佢go through

話說netflix套sex education真係幾好睇
少少咸多多脆
幾岩情侶一路睇一路笑一路傾下sex

攬攬下叫佢出房等陣？

唔記得講, 其實女朋友真係唔係用黎解決性欲

其實睇住佢捽碟嚟打飛機都幾有情趣呀

岩岩睇番上一個post
樓主條女一定係一個好缺安全感既人
所以先鐘意攬抱同錫
因為佢咁樣覺得擁有你好有安全感
至少唔俾扑, 好明顯係佢缺乏安全感
即係我頭先鳩估果d野起碼中一半以上
佢驚扑完個後果佢揹唔起
始終男既射完就完,
女既仲有驚有左點算, 俾人知又點算
有得搞既, 但係你要俾無限咁多安全感佢先得囉

點解係咁話佢想幫你打係敷衍你？
有冇造就機會比佢打？
前題你要知你女朋友而家就一定係唔知趣

睇曬

我當然冇當女朋友用黎解決性慾
如果我係咁諗
學上面班m記話齋
我早就分左手
我亦唔會忍咁耐

個問題而家有兩個

1. 我自己生理問題

攬攬錫錫
點會避免到我會扯，之後又流d野出黎濕
除非我不舉姐
每次攬錫都十幾廿分鐘
條底褲就實濕
條j就硬過碌柱
我唯一既釋放就係送完佢返屋企
我自己再返屋企
之後打飛機

好喇到我意識到就扯
我想distract 下
就唔錫，拎部電話㩒下
又比佢話掛住玩電話
但佢係知我扯
但就只會叫我唔好諗咸野

2. 同佢既相處

因為我而家知佢既底線
而我係十分就佢
所以好多掂到性既野我就會避

例如攬得耐我會辛苦咁我咪唔攬
摸佢淨係可以隔衫摸咁我都唔摸啦，廢事又扯
總之就係抑壓自己
唔會逼佢

但我發現我咁做
我同佢就好似有個隔膜
乜都要就住就住
我性漸漸對佢失去興趣

女朋友唔識玩你就要調教，唔係就分手啦

叫雞囉

因為就琴晚

佢上左我屋企
咁又係攬錫
我話我扯左

佢既答案係 : 唔好諗咸野
之後推走我個頭

你真係覺得性咁重要咪同佢分手搵第二個咯
你諗吓依家呢個世代仲堅持保住自己個處嘅女仔有幾多個 一個咁思想咁純潔嘅女仔邊到搵

想問憑乜野你地覺得樓主唔係假膠 ?

咁認真同佢討論 ?

連登仔真自撚私
又要老婆係處
拍拖冇得搞又唔得

所以我冇逼過佢

但我覺得個相處唔同左
所以我先擔心

拍拖前自己入廁所打個飛機先，拋棄一切衰嘢。性就唔會有啦，因為佢價值觀上結婚後先會sex，唯有快啲買樓結婚

樓主你住東涌
女朋友住邊先
都幾肯定如果你屋企有啲錢
又住市區 應該扑左十世

咁我上面第2個問題點搞

第1個d生理野我都可以忍

巴打
我係過來人 情況同你完全一樣
果陣我同佢一齊左一年
依家分左手 而我係後悔既
其實有更好既解決辦法
如果你想解決問題 或者聽我講我既心態
可以tg我

其實你條女有冇讀過書
攬攬錫錫扯係正常生理反應
唔關諗唔諗咸野事 on9

你條女係咪覺得咁快咩都比曬你就唔矜貴呀你會更快厭悶左佢所以想你想要又得唔到心掛掛

我以前都咁 ，不過出街拖手都會扯，連一唔小心掂到隻手都扯。不過我自己好單純，初戀嚟，一直未有想sex，最癲試過一齊沖涼（淨沖涼）。後尾有工返，essay又多，又要健身又要打機，慢慢學識控制慾望，將性同愛分開，擁抱kiss就唔會扯，除非一齊沖涼。
利申.一齊咗五年，兩年先有sex，女朋友要求的，可能以為我gay 。樓主要慢慢習慣，控制慾望，先可以一齊落去，何況結婚後有機會唔同你sex(更年期or no mood），唔好比慾望控制你人生

Sex既意思係扑埋？

yes

忍到咁耐 好野

同佢講
一係同我扑野
一係俾錢我叫雞
二選一

講多無謂飛咗佢啦 到時畀人調教完又搵你埋單

"結左婚後做乜都得"?

就當佢呢一刻冇呃你, 當你結左婚, 俾你扑完後發覺自己係唔鐘意/討厭sex, 到時你都係要自己入廁所打飛機!

要你打一世飛機咁你可以點? 唔通離婚?

已經同老婆攤牌，仲係7年前精神出軌有刺
我睇黎難救

我係有提過呢個假設性後果
但當時冇傾到任何解決方法

我只係話都好明白我
但自己始終放唔得低條線

我有同佢講過解釋過

佢只話明明明

但係冇乜實際既改善

可能佢本身唔太鐘意性 呢d野冇得逼
我就受唔住ex一日到黑成隻發情狗咁煩住哂所以飛撚左佢

巴打 我同女友6年 第二年先搞
我諗你地再拍耐啲 都係會有機會扑
問題係佢可能未必信任哂你 而呢個信任要多啲時間建立 比佢知你好愛佢 大家認定結婚 咁佢就會比你扑
我都經歷過你個階段 但一個好女仔 係唔會亂比人搞
我相信樓主你地都好愛大家 慢慢黎囉 忍到尻痛我都試過 慢慢黎 一步一步 錫下佢 慢慢黎 有時又要夾岩氣氛 夾埋感覺 加油巴打 愛佢既就 繼續付出 話哂人地隻豬 一世人得一隻

睇到呢句好撚傷心

LM先

呢個真
婚後先發覺佢性冷感 / 唔比搞 你真係玩完 含得撚

我女朋友返shift 我返part time HD， 就算大家就到， 都因為土地問題

起碼來三個月先一次

CALL G LA

不斷俾說話人聽
咁樣都叫無逼佢

呢個真 而家接近30歲 扑完一次之後好難硬返，就算硬到插幾下就軟

以前打完飛機仲好硬

而家女朋友一直好想我連射佢

分手啦屌你老母，大啦，感情解決唔到一切問題
做人做狗，你有得揀

樓主拍左幾耐，我3年都仲係處。
不過上個月被分手了

拍拖 X
兵 O

咁都有幫我出過火嘅

咪含住先

試下錫 摸 多d敏感位
頸 耳仔 腰 大脾內側果d
了起佢條癮再扮正經話唔搞 慢慢調教

咁都唔得就算啦

樓主加油 我條女又係唔比屌 幫我嘅時候又話攰又呢樣嗰樣 好快會慣 自己打飛機仲好 唔洗乞到成嗰乞兒咁

分手拿拿林搵第2件扑好過啦 都25歲唔扑無乜機會扑

呢個真 女係要慢慢黎架啦 叫佢試下幫你打j先啦 哄哄下又含個撚 哄哄下又揸個波 又奶個lin 就算真係堅持冇得屌 咁含多幾年訓練做吹蕭聖口囉
換3咪哄哄下係房到背對佢唔洗出廳囉
慢慢黎啦 比啲耐性

我以為自己開post

摸背脊真係好撚舒服
我條女成日叫我摸佢背脊摸到好high
條女一舒服開 下次再可能叫你摸 咁你自己就住黎吊下佢引啦
樣野係舒服既點會忍到咁耐

我有女朋友 同居左三四年 之前就日日都做一兩次
依加一個月大約先一兩次
我反而享受我半夜自己打飛機

我都試過 想屌唔比我屌 谷撚左2日蛋痛幫我吹返 舒服哂

咁撚守舊唔明你地點一齊

痴撚線
而家啲人又要老婆係處
唔俾你屌又要呻
想點撚樣啊

佢唔想俾你屌姐 喺出邊俾人屌都拍拍聲

我真係接受唔到有男朋友都要自己俾錢食飯

有啲女係零性慾 就算結左婚你都要求佢先有得屌條死魚
搵過個啦

性生活唔協調咁就一世，果斷分手

連登真係教壞唔小後生仔

same
五年比佢帽撚埋
樓主自己諗

點解唔分手

分手囉 溝我

最尾一句睇得出巴打有啲經驗

樓主條女住好遠? 講到去你到就好愛你咁

如果女朋友係死魚真係寧願打飛機好過啦 含撚含兩下就收工不如一下都唔好含

結咗婚都唔會俾你屌
講完

結婚囉屌

所以話 性 同 愛 係分開既。
你鍾意佢就自己出去外面搞掂佢， 記得抺咀返屋企就okay.

你呃下佢， 佢呃下你就一世。
唔駛開post既

咁Q多負皮 唔通做得人女友就係為咗幫男朋友搞掂性需要？咁同做雞有咩分別？

結婚既能力都冇扑乜鬼野
有左點算呀？

呢啲女飛撚左佢 要黎都撚用

建立關係做情人之前唔會試探下性開放程度？
幾歲呀

做女人就係要做依啲嘢架啦，女朋友/老婆要幫男方解決性需要係其中一環，有好處個時又唔見啲女人講唔需要？男人要受社會/金錢壓力，根本異曲同工

落仔香港好好手勢啦，怕春

人地又唔係冇性慾到要睇醫生嗰種
講到明婚後隨便搞
你仲有乜好拗
性依啲野
唔係雙方自願 同性騷擾有咩分別
你越爭取 越激起佢抗拒心
慢慢失去性趣既唔止係你

如果你覺得婚前一定要驗貨
幫你解決性需要係女友既義務同責任
咁你應該換個思想一致既女朋友

你唔改變自己既觀念
係唔會同人行到落去

ching大清滅亡左好耐了…

一係飛9左佢 一係叫雞 你又要痴埋去呢d女度又要想卜野根本就不設實際晒9氣

有權力必有義務
有情必要有愛
要確立關係要有情有肉體交流而唔係神交
咁樣我養個飛機杯/膠公仔仲好啦，貪女人夠煩咩

所以現今溝女（廿-三十）
基本上都傾好哂性與愛點分

好簡單 分手
不過你女友好快同第二個拍拖啪埋

認真 去叫雞 但記得戴套

邊間

就咁睇落你性>愛
其實咪又係一齊得嗰八個月
大把情侶一齊一年左右先有性行為㗎啦
你血氣方剛正常，但一直提一直講只會令佢更抗拒
佢肯讓步提議幫你打，證明佢都好愛你（願意放低自己底線）
咁你都讓步等下，唔肯既咪分手

我覺得如果佢愛你 一早俾你搞左
佢唔肯搞 只可以講佢一係愛自己多過愛你 一係佢性冷感（佢話佢會濕 得個講字 你有冇見到先）
你同佢得8個月 早分早着吧la 遲下重難分

你老母俾狗屌，生左你出黎

你負責俾錢條女負責解決性需要嗰啲唔叫拍拖，叫嫖妓…

叫雞囉
到時你條女姓乜你都唔記得啦

睇得個處咁緊要
一同你仆左實成世都覺得你欠左佢
對佢好都係應份

屌，原來仲係學生，唔撚係天真到學生拍拖拍到結婚呀嘛？有係有嘅，十對有一對囉。

俾多兩三星期佢，再硬佢唔理你好換人啦

你淨係focus 係畀錢同畀性既話係你思考窄...

價值觀問題，基本上男性無咩可能無性，愛一定同性一齊

理解唔到見住男朋友辛苦都袖手旁觀
真係鍾意唔係應該想對方開心咩

要怪就怪成日社會風氣都話非處係雞

我都係嗰句
巴打你注定食唔到
而你飛左佢，佢會因為咁樣反思，下條仔就會快快手比人食
唔好再比連登呃
溝處女自己抵死嫁

樓主又係你
佢叫你唔好諗咸野嗰陣個語氣係點？
可能佢唔係特別想幫你打，但都唔代表佢係敷衍你架嘛

發情狗真係講得好貼切
睇住d男人精蟲上腦講為咗想扑嘢乜都講得出口乜都做得出都覺得好笑
呢種男人好快厭會覺得飛得
希望樓主唔係呢種人

思想純潔又掃樓豬條撚

其實唔使講到出口
情到厚時個陣自然會黎
唔一定一黎就打真軍
試下一啲無咁激烈既野玩下
如果試過幾次佢都係唔想做既話
真係無得迫
一係忍到唔知幾時
一係搵過第個
一係迫佢但一定分手
自己諗啦

佢都讓咗步 了解你性需要而為你學下打飛機
點解樓豬一定要諗到條女咁唔情願
性唔可以一步登天 對處緊加要一步步黎 每次試多少少
無理由要一個啱啱認識性既女仔為咗你可以打飛機搞掂既野而放棄自己個處
況且只係8個月 樓豬你訓練下自己耐性 對自己條女好d先喇

你接唔接受到你有老婆都要自己解決性慾？

接受唔到嘅話你應該知點做

係佢面前打飛機啦

屌 欠撚左佢咁 日日問去唔去佢度 走啦仆街
有次仲過份 搭巴士坐上層捉住我隻手要我摸佢
我話我而家就落車叫司機停車我要報警告你非禮
都好多年前既事
之後都唔敢拍拖
睇得多連登d釣狗公post就知有d男人為左塊西可以蠢到咩地步 希望樓主唔好墮落成呢種人 害到個女仔有陰影

既然咁辛苦咁點解仲要繼續
放過自己啦
唔好因為唔甘心而放棄其他女

樓主8個月都頂唔順？

我同現任拍拖3年
唔好講話幫我打飛機
掂都未掂過我條巨龍
濕吻都係2年之前既事

有類似經驗，完全明
樓主一係就等到條女你情我願，一係就價值觀不合分開，千其唔好係到精蟲上腦玩軟硬兼施個套，有腦嘅女人係會睇得出
呢種事情上面根本雙方都無錯，人地可能天生對性抗拒都無辦法，樓主你同女朋友都傾咗咁耐開咗咁多個post啦，冇乜再好討論

係 佢唔幫你打你咪自己打 有錯咩？如果佢會因為咁而唔開心/呀吱呀咗，咁佢份人都幾自私

上個post都有好多人suggest左你同條女講：唔會幫手出就唔好再摸你唔好再痴咁埋，你又唔肯同佢講/企硬 俾條女用眼淚撻兩撻又繼續俾佢撚你 連你自己都做唔到企硬唔俾佢摸你，咁冇辦法，你既人生係注定左連自己打飛機都係罪過，都要自己偷偷摸摸

算啦不如你切j把啦，反正你結完婚都唔會有得用 睇下隔離個婚後post，你既未來都喺個post上面

tldr: 唔幫手出就唔好摸樓豬fair enough

咪就係
樓主分手罷啦，下一條女搵個非處性慾強滿足到你性需要嘅
冇能力結婚就唔好再隨便搞處女啦
你都知依家好多男人都會睇條女係唔係處
我諗冇女人會想因爲冇咗個處就俾人話係雞同舊鞋

真係愛一個人就尊重啦
你講到女人唔俾屌就養膠公仔好過 你連當佢係人都冇啦 你當條女係肉便器咋嘛
學人講愛
養喎 俾幾錢養咁巴閉呀 睇黎你係需要雞唔係女朋友 唔係個個女人都用肉體換物質架
仲嫌女人煩 睇黎你都係啱叫雞架啦 錢換肉體 各不相干冇人煩你

打飛機都唔得
講真呢種女人適合自己一個終老

我係講雙方要盡到應有責任，否則倒不如純粹滿足己慾
理解有問題

講真啦，就算人地一向都肯俾你都唔係always ready
人地都有唔想既時候 等到一個時間點大家都心情好，又有feel既時候咪黎囉 咁樣先係真正享受性
老套講句勉強冇幸福的

又恐嚇又冷嘲熱諷都話唔係逼佢 你都幾好野
你咁講係人都會覺得你成個腦得扑野扑野扑野
我係你條女驚撚左你更加唔制啦
你條女對性有恐懼 你條撚樣就增加佢嘅恐懼 抵你無得扑 又蠢又廢

認真，得嗰八個月，對方係點嘅人都未了解清楚曬喇，女仔想保護下自己、睇定啲都好正常姐。
建議你俾多啲安全感佢（了解你家庭、過去、身邊朋友、價值觀⋯⋯），再俾啲耐性。
兩年都唔俾扑再上嚟叫春啦

哩個真
男人有兩個情況係可以乜都講得出
a）為溝女
b）為扑嘢

俾你扑又話係難
唔俾扑又話要飛咗佢

條女肯keep住隻豬你就好好錫佢啦

我敢講 條女9成嘅無安全感都係樓主搞出嚟
樓主成撚日提自己好辛苦 比壓力條女
又言語暗諷單單打打條女 搞到條女喊晒口
覺得唔比扑就好似要分手 所以無限讓步

咁你覺得佢對扑野呢樣野嘅印象有幾好？
對樓豬安全感有幾多

佢本身係處先，會唔會比人屌但只係唔比你屌？

樓豬好慘呀 日日計住拍拖六個月七個月仲未有得扑 成段關係就係扑野扑野扑野 扑唔到就嬲豬話對條女無興趣la wor 咁條女依家除晒衫你咪又扯晒 點為之無興趣呀 籍口想飛條女咪出聲囉

又肯plan行程又肯做咁多野又pure嘅囡囡 你唔要大把人要 分手啦on9仔

放過人啦樓豬，你都係自己打飛機算啦

不過咁又咁講，可能人地餵飽佢咪唔使你囉

曾經有個case係咁 條女堅持結婚先搞 ok
到最後真係結左婚喇 但條女係唔鍾意搞野 一個月1次囉 唔鍾意呀？離婚囉 即變罪人 條女就贏哂

我法國你真人應該都幾撚閪
咩撚叫冇連你DIY都唔比打咪算你好彩咯？ 仲要講到恩賜咁樣
依家拍拖定坐監呀？
監躉都有權打飛機啦
雖然上面位巴打好似有少少激進
但你呢啲思想咪又係清朝思想， 一百步笑一百步

成撚日問有冇尊重過個女仔
咁邊撚個尊重個男仔呀？？
我只可以話兩個都冇錯
但絕對唔適合一齊
分手就緊㗎啦
好過到時忍唔住走去叫雞
跟住又一哭二鬧三上吊

你唔係真係信啲女人婚後突然會變咗如狼似虎下？？
你本身唔鍾意做一樣嘢點會結婚之後無啦啦鍾意做

Agree

條女其實冇咩安全感
佢都唔知同唔同到你行到尾
你咁逼佢
只會俾佢覺你精蟲上腦
點解要俾隻豬你呢？

即係唔夠愛你囉一齊8個月

可能想呃到你結婚後先話俾你知佢唔係處，到時你喊都無謂

食屎啦 唔夠愛你咪唔扑囉

分手啦認真 你唔會頂得順
利申:過來人 ex係耶撚 次次玩到硬囇唔比出

結婚前唔會搞
唔通簽完紙就會變成盪婦肯比你搞？
咪撚on9

屌 見到你啲回應就把幾火
你先25歲 仲有成5年先30 你係咪肯定呢5年你同佢傾完一直都係咁保守？
你同佢先拍得八個月拖 唔知以為你拍撚左八年波皮都掂唔到呀
一個乖乖女 對性有恐懼 抗拒 換衫都唔敢比你睇
同你一齊八個月由0到比你伸手入衫摸下波仔算好啦
你都識講佢係有進步 肯逐漸比你掂多啲
咁你仲想點 你係咪想因爲你講分手所以佢會即時比隻豬你食？
點解你唔肯慢慢教佢 同佢一齊學？點解你唔肯付出多一年半年去擴大佢接受度？
你根本就係精蟲上腦 成日就係想扑野扑野扑野

對一個無經驗既處女 用一年兩年去決定想唔想同呢個人發生關係係好正常
佢同你講結婚之後先扑得，好大部分都係驚扑野既藉口，佢唔敢唔想現階段同你扑又唔想比你覺得佢性冷感，呢個係一個好好既藉口，因為佢都知你唔會咁快娶佢
豬呢樣野一生人得一次 佢需要多啲時間去考慮係咪值得同你發生關係 托付終生比你 好正常啦

你話佢成日摸你但又唔比你摸返佢 但你自己都講左呢件事有改善左 可以摸既地方多左
咁咪一件好事囉 姐係有進步 佢對性既接受度大左囉
但你又講乜撚野唔想忍到三十歲 咩錫陣要玩電話分散注意力 講乜撚野怕慢慢對佢失去興趣

首先 衰口講句你係咪確實到你到三十歲身邊仲係呢個人？其次先一齊八個月，你係咪確實佢係有改善既情況下未來幾年都係咁保守？
佢開始肯為你讓步，你連等都唔撚想等，你分手算把啦
老實講八個月算得係啲咩，唔係好長時間架咋

同埋要做其他野分散注意力就會慢慢對佢失去興趣，呢句野同你之前講既野好矛盾
假若佢真係願意同你純拖手拍拖，唔打茄輪唔掂唔摸，你就唔會慢慢對佢失去興趣？
失唔失去興趣真係好睇你對佢既愛有幾多，有好多情侶因爲愛佢忍左好多年，都無對愛既人失去興趣
因為對一個人有興趣，性吸引力係一部分，但相處過程、性格都佔左好大部分
咁當然，你地長到6-10年都無SEX，對有生理需要既男人黎講可能真係會失去興趣
但係我相信，你對佢既愛就唔係好夠囉
因為同個處女拍拖八個月就嘈怨巴閉，佢兩年內都唔肯再比你進一步先開post講啦DLLM

真係會忍到蛋痛 ？
係咪我打太多j從嚟都無呢個feel

幾大啊
口裡說不，身體卻很誠實都唔識

垃圾精蟲上腦既狗公

冇撚有錯，真係個個女入房就係除衫扑嘢咩，嗰啲只有雞同n手飯係咁
自己調教啦，打J好開始，先有下一步
哄哄下就肯，要夠厚面皮

TLDR

咪講左結婚後囉 你係咪無諗住結婚而想屌閪？講撚到受害人咁 拍拖一定要俾你屌咩 on撚鳩

想屌閪就想屌閪啦咁多藉口

為左話醒你, 講句絕啲都要
係唔俾你屌咋, 放過自己, 搵過個啦

我就係咁奶晒野。。。

咁唔滿意咪分手囉

好青春

你末拍拖過陣咪又係自己打丁，唔通叫你老母幫你咩？

你諗下你當初同佢一齊過陣時係為咩先？ 為左同佢扑野？ d女人你越氹佢 ，佢就越得戚，你扮曬唔care 可能仲有效

又係你

去旅行呢 有冇試過呀？
成日話佢唔比
但都有比你摸胸
真係心底都想舒服啦
有d閪女係好講氣氛既
同佢去旅行 點下蠟燭 播下音樂
有feel自然肯幫你架啦

當你俾人飛鳩左嗰陣
望返轉頭就會發現自己之前真係鬼上身咁
以為自己一直係平心靜氣同女女講道理
實際上煩撚到仆街
講埋啲歪理
人地越聽越覺得冇俾隻豬你係啱

點解香港咁多女仔都係咁 明明扑野都係好閒既事
真係好彩拍咁多個都無遇到唔俾扑
唔係一定即散
on9o

因為上得連登多知道要守身如玉

邊撚個講非處就係雞先真係要拎去打把
吊死毒撚

淨係呢到一日幾個處女討論post
都已經夠煩
正常拍拖唔係樓主條仔咁樣軟硬兼施嘅，或者雙方唔係性冷感嘅，有性行為只係遲早嘅事
得d未拍過拖嘅毒撚先會一日到黑討論處女

到時條友就會聖人模式覺得可以分手

我屌你老母連燈仔你要處女就預咗有呢個後果㗎啦，你又要處女又要屌屄邊有咁多嘢你揀啦

老婆隻豬我食左，婚已結

人人觀念唔同，婚前扑定唔扑都唔on9
你依啲覺得人地唔俾屌就唔強求快啲分手已經算好

樓主你真係好緊火喎，個腦日日諗扑野扑野扑野

依個係理想結局